🇳🇬 一人一個最喜愛同最討厭既會員（附原因）

最喜愛：何淦涂
原因：為理想而戰，迷雲
最討厭：足絲雞
原因：撚走何仔，鍾意肉絲

最討厭：2&b
原因：廢

最討厭：2&b
原因：廢，反雲

最喜愛：2和b
原因：勁

最討厭：連仔
原因：抄襲

最喜愛：保羅普巴
原因：成日陪我去巡視大灣區, 落club

最討厭：冇
原因：不應有恨

但足絲雞撚走何仔, 支持樓豬反柒佢

最喜愛：何金水
原因：為理想而戰，反雲反2&b
最討厭：足絲雞
原因：撚走何仔，鍾意肉絲

最喜愛： 拉舒福特
原因： 靚女 大波

最討厭 ：oxxxxx豬腦
原因： 反雲 反90後 25

最喜愛：爵士連加特
原因：含撚功夫全波台第一
最討厭：濕鳩lily
原因：唔聽話 25 成日反咬主人我

佢上面你話最鍾意你，你咁25。。。

拉車仲話人25

最喜愛: ily
最討厭: ily
原因: 我個心擺唔落第二個

最喜愛 : 豬Sir
原因 : 心理學家，青年人向上既指標
同埋請左小妹去玩鴨仔

最討厭 : 爵士連加特
原因 : 狗

佢真係好25

轉做鍾意我ok？

世事就係咁難預料
相愛往往係最困難

最喜愛：何淦途 (我老細)

最討厭：2&b (太完美)

可以 你識做返拉舒做開既野？

我係男人 唔靚女唔大波

啱哂
佢gay的

唔止咁簡單

最愛無咩咩妹

佢貪新忘舊

因為我搵你你冇覆過我

公廁

Tg報上名來

@cudidakid

最愛:Nben
原因:佢講嘢好有智慧同見地
討厭:冇

我愛你n子

樓主反雲狗

我中意女人的

G

最愛：nben 豬腦
Nben：清泉
豬腦：車迷 迷雲
最討厭：ily 咩咩
Ily: 口臭
咩咩：雞 但係唔搵我

N ben 豬腦最討厭 調轉左啦屌你地

都係冇覆

N賓白卡弱智狗

係 咩咩妹親口講

唉樓主兩個俾狗吊啦

比你屌

N賓

n賓唔再反世清我即刻十卜你

佢兩個都狗黎

最喜愛：無
最討厭：所有反麻狗

或者喺我打呢遍野之前,我已經淪落做波台流浪狗,拉舒之流,但我都不吐不快
作為佩迷去反粒,預左要孤身走我路
但我反粒嘅決心堅定不移
一生一世都反粒

屌你老母粒狗

出來隻秋屌你259

最愛：咩咩妹
原因：我係狗公

粒狗前粒狗後, 打撚到佢仆街就啱

N賓死259

第一日就反粒狗啦 咩259
仲有，拉舒好能仆街一齊反牠

有波台ching話一句隻揪坐6碌
不了

拉舒真係狗來 我好討厭佢

我係驚察你夠膽打我？

霧驚

發夢果陣係

同個官講，死熱狗

豬sir自己上庭哥陣又唔見咁理直氣壯

仲未得閒

收啦 決定同n賓同一陣線反u

佢撐你 我幫阿古路含

I love you PigMan

最愛me?

Me咁撐你 你討厭我?

岩岩豬sir係café de carol食brunch見佢上綱報左鳥
洗定八月十五

拉妹我地和好
好唔好
冇咗你先知原來唔容易

我跟liy

好波

最愛：迷純同好
最討厭：迷麻狗

但你要一齊反粒 deal？

清好波

迷賓會員都高質

佢係我隻狗但

有村都撐？

咁高質既女都唔撐果d應該全部比狗屌

狗 = 你

幾時

喜愛 迷 Nben 嘅會員

米25la

ching i lobe u

ching似乎唔太識波

感情台男神

北上叫雞就叫雞啦

佢迷雲的，同我一樣

u波台top 1靚仔

女人如衣服牙

認同

罵者愛也

坦白